[戒煙戒賭專區] 新年見到d親戚仲打緊清章 我真係笑而不舉

咩年代 2019年仲打香港麻雀
Out撚到
識玩一定係玩台牌

打獨獨啦